平安夜想破女朋友處 有乜要注意？

唔好太大力插，萬一血流成河，你預成晚陪佢輪急症

女朋友已是別人的

搵咗女朋友先啦，啊鬼

會嫁？肺炎唔想去醫院，比錢佢自己去算

有女朋友未？

屌屎眼記得落多d ky

有，係starfuck 溫緊書

不了

買KY
屎眼冇閪水

記住帶口罩

畀我而家插咗先， 到時佢冇咁痛！

你估開罐頭咁易架

你女朋友一早俾我破左啦傻仔

Thx,怕血

問連登

Dllm 垃撚圾仲去Starbucks

真 12手足生死未卜仲有心情破處

樓主：點解冇血㗎？
樓主女友：中學踩單車整穿咗

眼罩，耳塞，唔好訓到一半醒左

一世唔屌西？

去無比錢有乜問題？

你預左第一日入唔到架啦
起碼要試幾次先入到

之前試過

冇血係正常架，應該以前做運動太激烈整穿咗姐